連親中老豆都話會去星期日遊行同星期一罷工！！

平時同老豆講政治都會有分歧，當年雨傘都鬧過幾次交
但係今日作為老闆嘅佢主動同我講話星期一會罷工
星期日亦都會行出嚟去遊行

連老一輩都開始去對抗呢個濕閪政權
各位香港人，加油！

呢埸仗我地唔輸得架

我明白一而再再而衰三而竭呢個道理
但其實係越來越多人加入我地呢邊一齊抗爭
唔好放棄，大家星期日見

頂撚住！

Push